抗疫三罷公海 1.29 文宣group

再post多次
呢個group 1000人都冇，所以需要大家幫手。
政府垃圾 我地就要自救。

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

1.29 抗疫三罷，勢在必行。
* 歡迎文宣放喺呢個公海投稿

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推

我覺得等醫護有共識再一齊行動會好d

但而家既資料好散 起碼有個tg group傾下都好